{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 휘닉스에메랄드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約及びチェックイン/チェックアウトのご案内: - チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 - 未成年者の場合、保護者の同意を得て入室できます。 - 予約人数に追加される人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 - 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 - 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 - ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。 - 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 利用規定: - チェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。 - 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 - 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 - 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室利用案内: - メゾネットタイプの客室及び児童、幼児連れの場合は安全に注意してください。 - IPTV/WiFiを通じて客室で素早く便利にインターネットを利用することができます。 - プールは6月中から9月初めまで運営され、渓谷型プールで安全な水遊びが楽しめます。 - カラオケはオフシーズンは23時まで、オフシーズンは24時まで営業しており、外部の食堂でご利用いただけます。 - フットサル場とバーベキュー場は制限なく利用でき、駐車可能なスペースがペンション内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同意を得て入室できます。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加される人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室に注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室及び児童、幼児連れの場合は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを通じて客室で素早く便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは6月中から9月初めまで運営され、渓谷型プールで安全な水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケはオフシーズンは23時まで、オフシーズンは24時まで営業しており、外部の食堂でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場とバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "フットサル場とバーベキュー場は制限なく利用でき、駐車可能なスペースがペンション内にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 767
    }
}